二百萬人靜坐兩日會唔會已經贏左？

黃 唔係同人鬥係同自己鬥
杜汶澤yellopenrice 成日講捐錢就黃
好似認定左只係後生先可以衝

雖然我唔係批佢地唔衝
但係唔好成日覺得自己捐錢捐乜捐物就係做到盡
個個都唔突破自己
永遠行幾條街就番屋企訓教照日常咁生活
藍絲係廢老咁泛民老果堆又係咪廢老？
成日要後生去諗計去突破成日都做最低消費
係制度到改變制度？
後生突破衝立法會又唔鍾意又要擋尻人
而家國安法都出埋大家仲等啲咩？
再等下一代既人去救？

後生無包袱唔代表佢地可以承受更多
如果當初二百萬人行完肯一齊留低留守可能政府已經驚左
政府最驚既唔係衝衝子燃燒彈
最驚既係衝衝子燃燒彈點起左二百萬人反佢既決心
你有二百萬人，唔洗衝就咁圍林鄭屋企可能都贏撚左

524遊行係比大家知仲有人堅持緊
但係唔足以撒國安法
只有改變只有二百萬人都有推翻政權既意志
先有機會成功，講完。

50萬都夠做
有人肯先算

黃還黃 唔好成日講將‘無野可以做到’ 掛口邊

其實係老一輩既香港人係香港生活耐左, 習慣左果一套
後生既由開始有自我認知到反抗既時間比老泛民既時間短, 會多好多創作空間而唔係一味認命

如果呢200萬人肯打狗肯沖香港一早獨立咗啦

有人肯先講..

靜坐？ 班狗放tg點算

就係想講唔洗打狗都贏

要而家中年既索tg慘過後生比狗打

打完狗仲有老解呢?

你有冇帶頭？

你怕唔怕實彈？老解呢？
傻閪

重申 唔係怪人唔衝唔打狗

只係怪人咁想光復香港但唔會諗仲有咩可以做
只有每個人都有推翻政權既意志先有機會成功

重申 唔係怪人唔衝唔打狗

只係怪人咁想光復香港但唔會諗仲有咩可以做
只有每個人都有推翻政權既意志先可以成功

唔洗打狗全民和理非硬食tg唔走都可以贏
（諗下唔係無可能）
每次遊行最多人果陣啲狗都唔敢亂郁
更加無可能捉哂全部人
雖然而家做唔到
但個要個個都有意念
係要開始培養

啱呀 我咩都怕 所以等蕉土 靠班大人食得屎

大學生完左sem 真係好得閒 我肯啊

雨傘咪試過

LM睇你俾人話鬥黃
同埋我想講好多人成日話自己有包袱
講到好似其他前線個個係孤兒仔冇朋友冇包袱咁

其實雨傘唔係好多人留守㗎咋
929政總照常返工

要改變一群人既意志，令一群人都無工返就得，恆指起碼跌多一萬點先講

你講得啲咁on9既野就知道你唔係手足 坐係到⋯⋯⋯⋯

5毛標準對白

罷工仲好

水炮車請坐低

係 好撚on9
結左婚五年有包袱
前線未結婚坐五年無包袱

推

未坐低班狗就 tg 放題啦
集會遊行權利一早無咗

而家班狗真係癲，佢見你坐定定喺度，覺得唔使跑仲正
仲好似舊時咁抬咩

靜坐有鬼用
朱元璋靠靜坐推翻蒙元？
你以為真係愛與和平佔領中環？

你不如話200萬人罷工啦
可能有用少少

你都on9 水炮車射到印度佬
成班狗去扮死狗啦
如果幾十萬人企係到咩都唔做佢都水炮車
咁同64坦克都無分別啦

連登又返返轉頭 cls

係 工會大全搞左半年
不過無大台個個驚無份工多過國安法

問題而家就算國安法黎到
個個都只會等捐錢
你要繼續幻想30歲+和理非變勇武係無所謂既
其實泛民係指標黎
去到今日最高消費垂死抗爭都係立法會捐保安山窿
咁你就知和理非最高消費去到邊
認清現實 唔係就咁叫人勇武就勇武到

今日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五秒鐘
你就少咗幾千億個五秒鐘繼續救香港
勇武時機已過，任何行為請三思
光復香港，時代革命

留tg schedule message

暈左六年

坐都得 咁投票都得啦

樓主天真過天真嬌 仲覺得你唔搞班狗
班狗唔會整色整水搞鳩返你
佢一要清場就會搵人搞鳩你架啦
到時又話要捉鬼咩

不如二百萬人一齊跳一分鐘可能仲有用

坐過夜喎
唔係晏就坐到6點番屋企煮餸
都係個比如 唔係就咁齋坐
大家可以諗多啲而唔係一味等人勇武或者美國出兵

點樣可以確保冇豬閪挑逗班狗

又變返愛與和平佔中
肯醒未

你又好似有啲道理既

和平示威遊行叫口號捐下錢
有用就唔會有今日啦
一聽到有狗捉人就走夾唔頭

我嘅心態係盡做

你條柒頭都失業廢青黎架啦
翻乜柒工
都無工你翻啦垃圾

點睇翻係咩原因block 左你

一放tg 人踩人呀

你有冇索過?

Block咗都覆我咁block嚟做乜

今時今日仲有啲咁嘅戇鳩
首先想問點樣聚集二百萬人？封巴士狗鐵已經唔使玩，就算你話行出去，封埋隧道又係冚家剷
然後想問坐喺邊？二百萬人嗰日條龍龍頭龍尾隔咁遠，中間搵隊狗衝散你又係收皮
就算俾你搵到地方坐，佢一直唔應你，你繼續坐中間唔會有人走？又攰又餓一定頂唔到幾耐，就算你想搵物資入去要阻止你又係話咁易，仲未講咁多人點去廁所
成日都有人哋話幾十萬人一人一舊磚都贏咗，係咪冇去過現場，個個都以為自己係hulk，企喺度俾你抌你又抌到幾遠？佢哋唔開槍還擊，隨便整個盾陣已經輕鬆化解攻擊
實際啲啦，都成年啦而家仲講呢啲嘢

2020年5月24日,陰

劉先生未坐

完.

唔關事 政府唔會理你

200萬冇負擔肯死既人真係幾難搵
幾乎一衝就開槍,200萬大炮我諗都會用

Btw仲有tg都未講，全香港有冇二百萬個豬嘴？

依個post真係笑撚死人

雨傘唔好提啦兩個時代黎
人數同人既決心都進化左幾倍
最記得既文宣就係講周永康同岑敖暉搞基

番屋企囉

我今日真係好嬲呀!!!!!!!!!!!!

同佔中嘉年華有乜分別？

你有無比狗打過？
1 tg 就走仲講抗爭？
驚tg多過驚中共
咪撚玩啦

一定有狗攪事

未完全封鎖

大家一齊喺水炮車前面坐低

即係無
完

韓國光洲都死左過千人

所以要三罷

坐嘜鳩，劉細良咩。仲2014？訓撚醒未

冷氣軍師永遠都係香港第一謀士

唔好成日諗埋d咁天真嘅野啦大佬，而家人哋都未正式打槍戰都未夠打，真係要打你估人哋止唔止200萬飛子彈？打完手槍有步槍，打完步槍有炸彈，打完狗仲有解放軍

機場就係失敗既例子

佢講得冇錯喎，聽日罷工咩？
又咪有人走出黎話手停口停

乜天真
班狗夠膽殺市民就真係比國際立即制裁
只係香港人怕死
都係乖乖地做順民算
條命咁矜貴

咁你所謂嘅“打”係眼神打定口交？ 真打嘅話乜叫夠唔夠膽？如果你俾200萬人圍嘔而你有支槍，你會唔會唔用槍而同對方打君子交？

好嬲呀 嬲完聽日繼續番工

差人都係人 有阿媽生 唔好鬧佢地

你仲講緊200萬人和平跟路線叫口號示威
試過啦有春用咩

坐10 分鐘應該食盡tg

大家畀啲掌聲今日係到維持持安既差人，辛苦哂阿sir

200 萬人一齊屙屎係政總就已經贏左

係呀我怕死，你唔怕死你去囉

你班友真係幾撚煩
成日講以前做既野無用就唔做
200萬遊行都無用啦遊乜尻行丫仲

而家我只係講緊二百萬人靜坐過夜都比你地屌
但係你地想要二百萬人勇武消滅黑警？
屌你老尾下下都講出tg點撚算水炮車驚驚
第1日出黎呀？驚中共定驚tg呀
索tg會死定比黑警打會死
水炮車左毛漢 林鄭都要幫佢含番撚啦

你要做和理非就麻煩做得徹底啲
大家有推翻政權既意志先有機會成功
唔係齋叫光復香港捐錢就可以
你有包袱勇武都有包袱
唔好成日講咩都做唔到 係你唔撚肯做啫！

泛民肯叫人先算
犯法野佢地一定唔做

岩！真心認同

唔使搞咁多野 肯罷工已贏

有 多謝你推post

出門口喇大家小心

一tg就散

可能你有抗體

連罷工都做唔到 靜坐？食撚屎都得

根本兩件事都冇用...
你想嘅咪打撚埋你

TG唔走咪出車撞囉，又唔係未試過
再唔係咪搵班人守護家園咁斬囉，都一樣做過啦
意志係necessary condition,但唔係sufficient condition

梗係得啦
但你真心覺得仲有200萬？

慘過後生比狗打都講得出

可以出老解一早出咗
就係唔得先要警權擴大同靠721鄉黑
(雖然全部反效果)

自膠睇漏眼

只要齊心一齊罷工一頭半個月，都可以贏

前提係要坐係到比佢扑，硬食tg，就死都唔走